[邪惡負能量]有無人真係好憎自己返工呀頭

係憎到成日想佢出意外快d死返唔到工唔洗對住佢
但自己又因為d理由無得唔返
日日返工都好似等死咁見到佢個西樣西格
其實係咪所有肥婆都係咁賤格

真心講，對佢好d講d野冧下佢，佢會對你好好多

做唔出 見到佢個西樣西態度就唔多想理佢